[魚革教訓] 大量示威者判重刑後，社運低潮三年，今次會唔會?

魚革後，好多人有希望，梁天琦六萬票
之後年中被DQ 入唔到閘，plan b 當選，被DQ，然後社運陷入低潮
直至林鄭撩起大家把火

今次會唔會重複

唉

唔會 魚革係單一事件 依家係社運熱潮

由上個月6月9到依家中間十幾次示威遊行
已經不斷喚醒更多有良知嘅人加入
可謂公民覺醒潮

魚革無醞釀 無足夠民意支持
有組織有主力 被捕後自然後勁不繼

魚革根本係冇人諗過會演變成咁

本身食環搞出黎既大頭佛，變到勇武 vs 黑警

無放火無掉磚無整爛嘢，又想屈暴動？

睇睇樓主之前d post
即刻上一頁左

我唔知其他人點睇
之前我係唔支持魚革既
但我今次睇得好爽

越來越少人